依家仲有咩主機開槍game比得上Halo?

仲記得細個打Halo打到好入迷
打到考試都要打 俾老豆屌到仆街 都但都係要打
依家轉左PS4之後 就冇機會再打Halo
唉 好想再玩 有冇代替品？

有 halo2 halo3 halo4 halo5 halo:odst halo:reach

ps4
利申 無論點玩都係最鍾意Halo 3
個ranking system最正

Rainbow Six

bioshock, borderlands完勝halo

咪玩啦 連機真係halo 最爽

Bio 單機
border要刷裝

Ubi

bio故事完勝
border gameplay完勝, 刷裝已經係end game, 跟本唔刷都得
唔知幾時起槍燕focus晒多人, 單機做衰埋, 甚至cut埋, 最鬼憎

德軍2

Bioshock 比較rpg 成份重wor

唔係咁簡單
Halo劇情係基於好大好完整嘅宇宙觀
小說寫得好深入
佢設定仔細程度遠超過Star wars
講劇情好難輸 有時只係玩家領略唔到
軍政 宗教 政治 種族 呢啲議題係幾深

Border 要grind &loot
你要投資時間去升級 否則爆頭都打唔入
開技搞裝備護盾 仲要分職
唔係隨時隨地可以pick up

Halo 係我call 班兄弟上屋企即刻玩得
佢系統簡單直接爽快
等於CS1.6果種感覺 有時簡單就係最好
無升級無技能無其他垃雜要素
就係夠簡單所以先會成功

講單機
佢有趣味性十足嘅敵人
有極多元化嘅難度同玩法
開skull真係好好玩
你要dark souls級難度可以solo legendary
挑戰性夠晒

連機佢玩法易上手
武器種類多而且有科幻特色又多載具
玩法流暢節奏快又夠瘋狂
地圖又多特別玩法
PVP以外又有守城模式

Forge編輯工具又係有排玩
賽車 暴力足球 炸彈人 夾公仔
你諗到嘅玩法都有

Killzone 明抄halo
Doom reboot 又係跟住halo
連Call of Duty呢啲大牌子都要跟佢
console FPS真係無人挑戰到佢

仲有Console槍game最大問題：操作性

consoleFPS 個社群做唔起 PC果種程度
好大原因都係操作上嘅限制
呢樣嘢好致命

Halo克服到呢個問題
為手掣操作體驗下最多苦功
所以先會令人愛不釋手

屌 呢位巴打真心識貨
可惜Xbox王朝沒落了 Halo又唔出PS4
我就坦白講 唔想為左一隻game去買個console

BF5

屌佢老母話說究竟幾時先出6

Gow

好想玩返pc隻試玩版 可惜ser執咗

PC版port係Gearbox負責
所以Borderland或多或少都有參考佢

竟然有人識halo 好感動

個陣中三日日玩halo3 個陣玩左幾千一萬鋪online

同一部機三兄弟上網同人玩

好多元化 又有唔同模式 載具 道具
又有唔同戰術 打防反 打壓迫技術型打法又得
好正

不過halo3打後既halo就越出越差

好懷念個陣halo3既時光

halo123同reach都有碗
但最新繼續用Xbox
冇fd 買了